12港人真相開始浮面

今日係第41日
有突發消息好需要大家幫忙推

1.有機會目擊事件過程的貨輪被香港警方扣留
2.記者實測違反船隻眾多，為何12人偏偏突圍而出
3.巡邏表證明警方今次明顯放行(未fc 可能係因為單簿)

希臘貨輪與12港人當日曾在毗連區水域「擦身而過」
外籍船員表示貨輪正遭警方拘留

根據中國海警公佈，12人在8月23日早上9時許於「N 21°54′00″、E 114°53′00″」位置被捕，追蹤「AG」航行紀錄，它當時距事發地點只有約兩公里。

不時穿梭中港水域的船家指，海面上兩公里是近距離，如視野清晰很大機會看得清楚，又指海警如發現非法活動船隻，一般先以廣播警告，若對方高速逃走就會上前攔截。

貨輪控制室居高臨下，海警當日行動或引起「AG」船員注意。

記者上船後回望布袋澳，留在視線最後的「地標」是村內海鮮酒家的招牌，或者也是12人望向香港的最後一瞥。記者搭乘的快艇面積跟12人的相若，但引擎馬力只得約三分一，但只要船家加速，便如坐過山車，被濺得一身海水，亦無時無刻需抓緊船邊。船家估計12人的目的地是東沙島，「應該係夠油可以去到最遠㗎啦！」航程約六小時。他又指示記者離向數公里外只見輪廓的漁船，「嗰架係拖網，一定係非法捕魚。」既然海上「違法」船隻眾多，何以12人那一艘會在海警眼中「突圍而出」？記者嘗試從大海找答案，找到的卻是更多疑問。

懇請大家繼續關注事件，繼續呼籲，
只有我哋堅持，佢哋至有希望。

Pish

推

德仔 琴日3點全部消息一齊出

推？

推！

用咗不推

希臘船員真係目擊到???

係中港合作擄人行動

幫手推

pushhhh

幫手RT 推

岩岩訓醒hi錯

推 推到要真相

RT 推

推
天網恢恢 疏而不漏
12港人無罪釋放

經過琴日，開始灰心

如果睇唔到=根本拉嘅地方係老吹
因為位置好近 冇可能睇唔到

推 要真相 要放人

咁又唔會 其實本身都估到係合作啦
依家可能有埋證據

我愛基爾獸

Push

呢12位手足死L硬
大家點煲都冇用

快.....快啲RT RT RT
救人要快

push

推呀

小城

中共會同你講法律咩, 邊有得救

#53 可block 唔使覆

5毛自動現身

推推

唔好推佢

我地都灰心入面12位手足點算，要努力加油

水落石出水落石出水落石出🙏🏻

Rt

咁你同我死出去唔好入黎搞事

中共非法標心十二港人

嬲得濟完全封鎖

支港合作，𨳒佢老母

係 佢仲要再補刀 即完全封鎖

樓主今日要vs陳同佳
一瞓醒成個登都係講佳仔-.,-

估到係合作 不過佢哋應該估唔到有船經過個位

證明反送中是對的

Twitter 需要你

合左好耐

I mean 琴日個活動

記得RT 之鋒twitter
佢琴晚好有心翻譯左英文

痴撚線煩過閪

記得比正/負皮樓主就真

見到-..-

笑死-.,-

好波傻仔記得rt

推推推

小鹹記得rt喎

講左好耐但你rt左未先

人呢 人呢

澳仔記得rt

係
記得Rt住屌

唔聽真相。天滅中共

小方記得rt ar

乜都要 rt 呀先生

早晨牙池有無rt

早晨水哥 有無rt

最有創意username RT左未呀

rt咗

RT

個名真係改得好好 咁你rt左未

推爆佢老母

早晨蚊仔rt左未

你都記得RT 之鋒twitter
佢琴晚好有心翻譯左英文

ching link plz

唔好再諗起佢啦快啲RT

Link

Morning Brian !!!RT!!

乜仔

哇基巴整合啲tweets咁少人RT嘅

亂入ccccccc

你叫傻的嗎

早晨牙苦Rt左未

我list左喺pin
你揀之鋒嗰個就得

講得好！！btw早晨記得rt!!

瞓醒喇唔好掛住食月餅

簽埋聯署未？

屌你老母又喺尾

RT ed
I am Brian what's your problem???

救人啊！手足要返屋企啊⋯⋯

Agger

聞！記得rt!!!

Sa子記得rt!!’

早晨呀！！記得RT

佢好興扮熟

thx bro

山治RT 未呀

記得用推文

簽晒

想食

早晨rt左未

咁早

推
天佑手足

sor習慣

PUSH

嘰

先生 ho ball

Rt!!!!!!!

好啊 知道!!

唔夠佳仔玩

要等一陣
like得太多
like唔到住

No problem la
Me quited.

捉得你就唔會放

推啊

Chingrt救人ok?

可以點叫你
Rt ho ball!!

幾耐都等

love you

係唔識基佬

多謝包包

PUSHHHHHH

of course

早 晨！！rt 左未？

咁我哋仲同佢講乜道理
攞上國際討論

幫推

屌你

手足

bro記得推文

你都係

小譚早晨

超抵讚叫埋朋友仔簽未

撚狗師記得rt

德仔好耐無見

若要人不知

擺明賣豬仔啦，mon撚住要著草再搵大陸拉人

留意返我地嘅重點係令件事發大
比國際社會見到
而唔係同中共講道理

咁左手記得rt喎

要開心

樓主痴返粒癦應該ok

食咗1/4舊己經覺得够

早晨曦曦

收聲啦 我咁俊

二哥記得rt呀

早晨rt左未？

基

夠*

rt左

牙火記得rt

呀年

Share咗出去

有冇rt呀唔好喊

我哋從來都唔係同中共談判
我哋係發大件事比國際

好易養

已rt

月餅極肥

pish

手足重要啲

叻仔食野未呀

橋唔怕舊，最緊要受，當年張子強埋又係咁

要傾一齊傾

真但我琴日都食咗一個

早晨！感謝幫推！rt左未

佢哋點都估唔到當時有船咁啱經過個位

Btw推文

轉下先

Rted

我都食咗個冰皮

天有眼，有隻貨輪見到

啱啱食完

rt左了

痴線食月餅食懵咗我

好耐無見！rt mei!

天網恢恢 疏而不漏

牙文好波食野未

is
1/4就懵左

呢排食嘢要節制返

9號仔

係唔好咁低b rt左未

唔好再諗喇！！！RT 未？？簽聯署未？？

唔緊要啦 食多幾舊先

Hi 曦曦

係 去twitter講未

我想知睇到又點?
睇唔到又點?

有用咩人就已經係佢手，話佢地係上面強姦阿婆都仲得

好細食

食野未呀

支持記者，找尋真相。

食咗左右不分錯字月餅
但仲認到12呢個字

晨早流流咁快講笑話

rt完比你做我女朋友

睇到就知過程
睇唔到就證明所謂嘅拉人個點係fake

留意返我地嘅重點係令件事發大
比國際社會見到
而唔係同中共講道理

入得黎推都係手足

一早rt左了

啲朋友覺得小煩 要監督下先得

人喺佢手就唔可以做野？

叻仔記得叫埋朋友rt

收到wind樓主食左成箱

同埋繼續推

又屈

做咩！

好

係但做曬任務都要照顧下自己

RTed

早晨雪仔rt左未

班盲反真係好煩

根本係由得大陸啲人落嚟捉人dklm

講真今次真係天時地利人和

人神共憤

抖下先再做功課

係 pt未

食左咩我都餓左

咁大個海都有船咁啱經過

好油好漏
食得多唔健康

日日臨訓都rt完先訓，唔係硬係差啲野咁

做得好！有無叫埋朋友仔玩twitter

Morning rt jor mei

Ching ho ball
Rt jor mei

一陣食晏一次過食
尋晚食多左有d消化不良

Thx!!! Rt mei!???

想放肆

食左野未！！

推爆佢

rt jor

好手足

都好 咁一陣記得食清啲

Tui

真
咁日頭多啲入嚟睇鋪就啱晒

開完之後攰咗 點解你咁好精力

喺香港非法出境到公海，俾大陸公安捉去廣州

真既不過後生食多啲都唔怕

金邊粉

依啲基本嘢啦

Twitter 點解咁少人㗎

大家俾啲力水

Rt jor

吹鳩漲
好係10.1/中秋前出事 唔係想寫卡都難

乖

勁驚樓主記得注意身體健康

好手足食咗嘢未

要啦要啦
推

死老嘢
推

鍵戰係咁 不過等多陣要接力一陣先

我真係瞓得唔係咁好

年得唔得閒推陣

勁好食喎金邊粉

叫埋朋友啊記得有冇簽聯署啊你

is記得食早餐

應該ok

真喎 真係算少 要係fb share先得

推
多謝蘋果報導真相

歧視既？

推得好！

希望12位手足可以快啲團圓

支共唔會放了，不過可以塞住藍絲把嘴

話自己啫

me2

推多下

撞

老嘢大大力推

好習慣嚟

有啦

未
慣左夜晚跟小白老鼠巴打一次過re晒佢全日re既tweet

蘋果真係又做到野

準備食

緊係有

我都想但quote 用晒

等緊外賣

早晨

作幾多野出黎, 最後咪又係先坐大陸, 後坐香港監,

真係好嬲 ,好嬲呀

特登捉佢哋㗎

你好似長駐係度咁嘅

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

有證據都冇用
上面唔放人都吹佢唔脹

已推

食咩呀

再推啊

牙朗.....早

記得rt呀

最簡單既嘢偏偏最少人做

支持牙朗

如果係中國水域捉，就唔會咁鬼鼠唔比探啦。
根本就係香港水域捉，捉左交待唔到，海事處雷達圖都比唔出。

慈善球王

推!

如果AG有留同可以畀到成40日前嗰時個雷達記錄或者會知道當時嗰度發生咩事

我支持ivan

Cls...

有人放蛇，都要有人做雞先會成事

12港人嘅消息會擠牙膏式咁出嚟

up

只有中美開熱戰而中國完全戰敗投降先有機會救得返12個港人
唔想放負，但你睇英國搞制裁香港官員都落唔到手就證明到真正做到野得美國
所謂增加國際關注所得既作用大極有限

tui

但佢哋畀狗扣住咗

原來rt哂呢度全部都只需要3分鐘！
快啲做嘢

既然無嘢輸⋯咁都要做㗎！

Done

日日都twitter

邊食早餐邊跟小白鼠大佬嚟rt

蟈蟈 記得rt

小推

記得rt

推推推推

推

btw蘋果

平咗幾多

擺明就係比人篤
點會咁多船淨係捉到佢一隻
揸開船都知 外海d船多到捉唔曬

蟲蟲 記得rt

救人要緊

岩 做得應該做
只不過唔好抱太大希望可以咁易救得返佢地咁解
呢12個人預左被拎黎做人質同美國講數
美國唔會為一個美國公民都冇既外國人同中國妥協
殺到得返一個都唔會

仲要快

希臘船真係比人扣緊？

已retweet

機會點都大過叫水警交記錄

仲有記得rt

無野做就retweet la

有嘢做....RT 同簽名

我愛你

收到

一齊jer住佢個名

Retweet到支爆

仲有記得retweet

有新消息

pishhhh

支持餐包

嬲還嬲 記得retweet

想話我哋刀仔鋸大樹鋸咗成年邊個抱好大希望㗎
只不過係有一絲希望都唔可以放過咁解啫
射走負能量

砍手指

俾啲掙扎

爆佢老母！爆咗咪翻嚟

上呀！！！！

呢單唔可以就咁算

都啱⋯

retweet

單單都唔可以就咁算
我本小氣簿厚撚到咧

唔好咁咁咁咁咁啦 go retweet retweet retweet retweet

係咪有內鬼一早知佢地偷渡
有心搞佢地？

支爆 —》支解 —》支滅
阿彌陀佛，善哉善哉

有態度喎 仲有記得retweet

咁咁咁踏著步
我咁咁咁覓著路

No problem

如迷途只需咁樣樣做

鍚完就好去RT 同簽名

知道

咁都叫真相

支爆日先係國慶

呢種生活幾正 記得retweet

世界人權日

仲有記得retweet 啊

Push!!!

衝呀

Today retweet jor mei

Push!!!!!!!!!

Push!!!!!!!!

Push!!!!!!!!!!!!

無野好講 retweet 咗先

Push!!!!!!!!!!

真係有限公司 retweet la

Push ah diu

多啲嚟推

太少

國際線有任 請每日推Post

長久戰

班狗同支那左手交右手，正仆街

搵路 retweet

多啲上嚟推

Retweet!!!

認到你多啲嚟推

Retweet

豆腐 多啲嚟推

撐住

Sure la

頭痛了

Retweet!!!!!!!!!!

push!

才子 記得retweet

屌侵中左武肺

Retweet jor mei

推
Please keep the attention

伴我長高

W

平安歸來

人蠢都可以retweet

港共密謀被送中12人

有趣地retweet

與屎偕老

食飽好retweet

Retweet!

食咗米未 retweet 咗未

每人10次

𡃁仔唔好咁串好喎

三國誌？

閪

推1

黃之鋒、朱凱迪凌晨出英文post就係為咗救12手足
自問自己做唔到咁犀利，喺凌晨仲可以反應咁快地喺短時間內消化&分析新資訊，仲要寫埋英文
所以大家一定要幫手retweet

推2

推3

推4

推5

推6

好嘅好嘅 retweet jor mei!

推7

推8

唔該巴打

推9

推10

Retweet also gogogo

like and retweeted

如果香港水警拉，最多係加條罪，而且坐唔耐
中共拉，就會嚇怕其他計劃出走台灣的手足

柔柔頂多陣 2點左右返

冬刀魚 記得retweet

save12youth

係...

次次都好想叫牙閪

認到你今日rt jor mei

想推

我都應嘅

推
不過如果落hashtag的話，用#save12hkyouths，加咗s嗰個多人用啲

S 記得retweet

P牌推唔郁唔緊要
你可以去twitter retweet
同埋share呢個post出去

Tweet已re ?

小熊維尼 記得retweet

但感覺唔太尊重

唔該絲打

推post前已經做左

Tweet jor

由由好聽！

係時候食lunch

Push push

瑜生 記得retweet

非常好

不得仁 記得retweet

不能放棄

記得retweet

Itsutsu

港女 retweet jor mei

睇到Heidi 呢個post
希望有新證據

Retweet 呀

由由

會變蕃茄乾

你今日retweet咗未？

星星

推一推先

食飯未

蘋果好波

推，一定要保持關注度

還我12港人

唔見咗？

食咗喇
你呢

走肉

33333333

食咗粥 想食湯圓

芝麻湯圓

唔好問

Twitter 要人

我都鍾意食芝麻味 花生不了

佢哋好多野講 一齊吹水推post

花生都正，不過芝麻正啲

衝衝retweet

好味！

大師兄 記得retweet

推多幾推

Back先

鍾情芝麻

架艇唔會開向架貨輪方向掛？應該會兜路？

食飯啦

接力

芝麻第一

食緊

朱凱廸同之鋒 有Twitter post 去retweet

係

希望多啲真相再浮出

有冇食月餅

推左先

一心 記得retweet

Yo

真

#save12hkyouths

仲未有絲襪？ 咁retweet咗未

ching識嘢

P

retweeting

支持 上多啲黎

見字要retweet

好波
Share to fd 子未

佢真係好有心我真係無咁好心機

Goobigle retweet

9號仔食左咩

波仔

三文魚

唉你點節制法

跟得itsutsu 多

我食熟三文魚

衝！

多數喇放假嘛
食飽未呀

我就係要依啲fb share比啲中佬睇都好

金童仔得閒入黎推幾下

由由講呢啲

唔好嬲咁你想我點叫你

Ching ho ballall signed??

我都好鍾意食

Retweet need u

生都好好食
熟3文都好食呀

然

另一次銅鑼灣書店事件

U back!

院長有無rt

Is

有無rt先

Pushhhh

周杰倫 retweet 未

Rt?
頂住

我係三文魚控上個月先食完刺身

Rt jor mei ar

Yes, rt住smile

我好多野都食
羨慕

好呀 看什麼 retweet好嗎

Bb rt jor mei???

Booort jor mei

畢子

冇啦要注意飲食，之後都冇得再成日食

好嬲好嬲rt未

唔上Twitter?

Gd

1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

侵中撚咗

今日又嘔？

係既 唔係完全唔食既 係唔好食太多少吃少吃

牙希

我13:03講左喇

九爺 記得retweet

真係有啲頭痛 小廢

夠9k未

訓左

係度德仔依排點呀

我只想身體健康

九爺請問九爺有無rt

抖下

尊重痴漢rt左未？

1.國際聯署：91k(2/10,14:22)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8781(2/10,14:21)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

中秋前已經被屋企人食晒

然而依家嘅香港比嗰陣個情況更加差

走住rt

我瞓唔返

咁快

差219

見字飲水

hello

好多文件要印

我都係 我身體小差

夜晚先 一齊努力下

1.國際聯署：91k(2/10,14:22)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8781(2/10,14:21) 目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

好好笑，你仲要掉膠

認得你 入多啲黎

都ok多左？

養兒retweet

饑饑有無rt ar

一日食兩三隻

我真係好口渴，now飲

又見到你

釣魚執法？

係咪好驚訝呢係就快啲rt

屋企本身一隻都無

好大壓力，好多野要做
但唔想做

又唔早響有無其他人幫到你其實

比琴日18點多左672

到我發現時已經太遲

係！！吹水式推po幾好的

食咗

rt左未呀

Snoopy 有無rt呀

冇買到？

感謝幫推有無rt呀

揸完記得retweet

我都得

Little airport jengjeng

rt未？

射射有無rt ar

DHA對個腦，眼，心，血管都好

食咁多唔驚爆血管咩？

係 之後有人個fd幫我買到

Rtrtrt!!!

幫推 仲有記得retweet

食咗飯未

Ok now go retweet

我都試過 好明個人好無動力係咪
逐啲逐啲做 做到攰上黎吹下水陪德仔的

飽啦

都好

有冇啲咩創意去RT吸引多啲人??

之後有得食

感動

有無rt呀

唔會膩？

笑死你d sticker, 用得好搞笑

仲有記得retweet 用日文就正正子

求b

爽

信唔信用螢光棒可以整呼拉圈

瞓醒食飽就快啲share!! 我知你簽咗！你啲frd呢？？同學呢？？幫吓手吖唔該

曦曦

聽日kick ng kick

Lunch eat jor?

一路食一路推

唔信

即係中共做左海盜

5連

3

上啊 啊啊 啊

。。。。。。

eat ed la

咁幾好 咪撈屎啦

再試5連

我之前以為係我整唔到

鳳感謝幫推

諗定食咩tea未

感謝提醒

差少少少少少......

diuiuuuuuu錯手

喔嗨唷rt des未

mooncake gd?

upupupup

，，，笑死

所以我就死\|/

cccccc

真係好想食野

養生大師

少難

再推

究竟有無可能係你ge po到5連

野生捕鑊肥叉

呀呀呀

台柱

回覆速度太快了

Pish今日遲咗到

扮見唔到

好波

我都想學

lunch食得飽，未必食tea
今晚仲要出去食飯

我又食

左邊讀起定右邊

真係整到架

乖
食少啲啦

今日唔放假？

放假不過好攰有啲頭暈
跟住瞓遲咗

見字飲水retweet

係呀你多數會見到我
有咩都可以講咁你食左野未呀

在下陸小鳳
舉手之勞

今朝係用躝嘅方式落床

乜9 你on9左

係度

twitter 我自己有跟開，應 rt 既會 rt or like or tag or comment

Kick撚到傻

有我之前20連

有啲人話係不過我開始唔信

喔～你話入嚟我都遲咗

係呀入嚟啊

啲人真係話得

詩人rt未

我都kick

食咩呀 食飯就專心食嘛

Abababbb

點解唔用得呀？？RT 未 簽名未？

往事成追憶
而家2連都難

我明 我醒完瞓翻 再醒隻眼好似擘唔大

...

模仔rt未？？

屎撈飯

擺到明係香港水域拉啦

樂仔rt未

rtrtrtrtrtrt

Yes!

rtrtrtrt

仆你個街 咁都認得？

Ttttttt

繼續推

rtrtrtrtrtrtrtrt

今天好到想游水

聽緊 有冇retweet 先

笑死我

u呢

今晚食咩我今晚都係

Retweet 翻3巡先

呢到啲人認人幾叻架

好想食野

RT完應該可以升級了

你咪追故

Rt左未

日日都嘔

熱門全部都係trump 比個位尼啦

Oh.....

江呢池蛙 retweet 哂 des 呢

受小弟一拜

上啊啊啊啊啊啊啊啊啊

333333333333333333

我努力r佢哋傾偈 咪笑

我之前日日都係

pish，多謝蘋果記者同朱凱迪

44444444

深夜廿連好正常

我都唔係幾信

好似未試過

我

頭痛想游水

試比你睇

又食咗咩

我好少做bot多數見homepage有最新嘅新聞就RT

開心

推老母

來

我都想瞓

係呀仆你個街我之前叫你入多啲黎呀嘛

之前勁信 腦已洗

2連都無你份

飽左
但好想食糖

兄台言重了

未成功過

今日心情唔好 唔試

點解啊

不由

我都想

食左喇你呢 食左咩

過來哥哥到

我係追po

比人呃咗幾多年

我好似唔識飽

hea me？

same

食咗粥一陣買湯圓

你真係好好 陪我癲des呢

我都係
喺twitter見到有用/自己覺得有興趣嘅嘢就rt

正想食糯米糍

勁好笑叻左

仲有禾鋒呀

你專登

熱狗

你唔是勁驚人追po

KK

比你成功翻頁

少hea

1

朝早5點？？單機喇死毒撚

2

重新來過

就嚟完全封鎖 拎2連

都好 人人做法唔同 有rt就好簽名未咁

Z

哈罰^_^ 記得retweet

你7.7

i love twitter

鳳兄謙了

驚咗 唔好食埋我

都係死出街先

唔得㗎... 屌點解我會同你討論...

食下糖喇

很曬

由我

就嚟餓死

一早簽咗

光合作用

好夾

見你地一邊推 po 一邊 R 水吹 des 呢

我都係架妹真係好正

你一講 勁想食

那裏那裏～
我又推～

你小鳩多啲入嚟 呢度啱你 佢地都鳩

食得是福

好想食！！！以為你又食媽媽飯添

芒果糯米糍

...你7.7

你是鳩主

我係

唔是

嬲了

我唔鳩架
係你鳩啫

快D翻尼

見到有人接力 眼皮開始跳舞

吹水式推po des呢
join ？？

推！！大大力

Push~

sleep is for the weak

雪米糍都想食

好彩唔喺圈內

屋企有

學到野

開始明

頭痛辛d

真係好影響市容
梅窩慘變支那

你點呀

仲有芝士薯條

啱啱嗰個勁唔hea

Ching

屎Ching

我已經算好strong

你大鳩

呢個真

屌你明就好

下屌

唔俾你唔retweet

突破自己

即刻放左個屁

做咩唔食burger ge

唔緊要 食啦

真誠

認錯人？

小廢

想同你地一齊食

嘗試join緊，但開始有d眼訓 des 呢

等你依句好耐

做左好耐

記者

附近無黃burger

請你食

咁瞓個晏教學樓主話齋佢地鳩 易傾到計

真係好大力

好似啲黑歷史俾人見到咁

127138推post!!

真 乖

有新再po出黎

離島都俾人搞

咁真係唔緊要大把機會食

真的

你真係好on9呀柔柔

響唔響？

O曬 好柒

咁就食啦

快瞓

留返今晚食多啲算

三小癈

臭唔臭？

是咪跟得你多了

原來琴日收左啲旗就係拎嚟呢到明曬 一定係
諗住梅窩冇人搞

佢消失左 放完屁之後

五小廢

rt未？？？

唉

記得叫埋男朋友rt

唔黃唔食

推 唔是你老婆

真係柒到震 好彩英國個到都冇左枝

做返陣運動咪得 唔怕啦

有邊間食過好食？

我唔係 佢先係

陸小鳳靈犀一指

態度正確

咁應該太臭

頭痛

Ok

係 有做了都要食返少啲

咩事

Twitter 多retweet 好唔好

佢=樓主

拎去做香薰

飛左去冇wifi嘅地方

大王
RT 未??簽咗大名未??

乜鳩笑左

又俾你見到

我都笑左

加珍珠 少冰 多retweet

再入呢

訓住推

2杯 thx

c+ burger

入左3次 一次firefox 兩次呢到

死ser?

頭痛真心 遲啲再推

等多陣再入

我入到

快D休息

又

笑到我又放左篤

想飲？

我仲係入唔到

竟然上到網

靈犀一指都唔識

留名

換電腦

對自己都咁嚴格
巧慚愧

私人衛星

休息下

芥川龍之介都好睇

你應緊我個名？
羅生門定推介邊本

小弟嘅看家本領

Follow 樓主都可

我愛樓主

推基巴車

係

蜘蛛之絲嗰篇幾正

嫁俾我

笑死

紅字巴

佢好參

好似多人排隊 加油

太宰治離人好正 睇佢屌柒全世界都係垃圾淨係追捧拎過獎嘅人

樓豬

其實簽到簿有單雙月分咪on9，柒到

gchi牙曦

睇完人間失格覺得還好就冇再睇

所以咪話待FC盲撚

Boy retweet jor mei

我仲係上唔到 你哋得唔得？

真相就係仲留在大陸

Me can 你試下關vpn 再試？

要睇佢點樣溝女

Bye

飛花輕似夢

今日retweet未

啱

睇到又點，點唔到又點，海上有船好平常，如果十二個人響水中又唔同

冷處理係一向做法， 大把案例可參考

冇閂 但終於得

真像係有人督灰

Gdd

仲有retweet

飲水坐直

私人衛星是我的不嫁

Ng ho ! retweet jor mei !

插隊

noted
又有多一個藍字話愛樓主
希望樓主都愛你

你身家幾多

Liz多啲上嚟推

一開始應該低調搵譚耀宗，你搵佢佢唔敢唔出面，港區人大呀，應該可以坐三幾個月就返香港受審，但好搵唔搵搵朱凱廸同涂緊身，攪大件事，一定坐十年八年

唔好動氣

推爆

我block左佢

愛是無價

樓主快D望過尼

煲大啲，罪重啲，真家屬自己用吓腦啦，好信唔信信政棍，政棍只會撈油水，根本佢地乜撚都做唔到，憨尻尻

望唔到

仲有Twitter

推到你望到

屌你哋喺班家屬未開記者會之前又唔比建議佢哋，
喺開記者會之後先懶係事後孔明咁樣“建議”佢哋應該點做
屌你唔早啲講

屌你老母 冷處理左2個禮拜 冇回覆先出嚟 你估家屬唔柒驚煲大害咗自己屋企人？

On9 本身都打算低調處理
如果唔係政府推黎推去
洗撚煲大

2020年 仲打算吞聲下氣 中共會放過？收皮啦

張曦雯個個我之前都block左

五毛打手今日都開工

我本身都block 左
冇諗過佢盲撚到咁

司馬昭之心路人皆知

食左

成班軍師以為自己好撚醒

真

放假加人工

唔緊要 嫁俾我

真係好撚on9

基巴都係

十一荃灣中鎗師兄係咪叫建仔？雙十一西灣河先係熊仔餅？

佢係眾新聞出左篇文

唉我連佢咩名都要諗得咁唔肯定

坐得太多冷氣房 個腦凍住左

話一開始應該搵譚耀宗，都on99

下個更可愛

記得RT

p牌推唔郁

呢幾年訓著咗

所以有D野一定要推 唔可以冷處理

起佢底佢似痴線佬

推你一把

私人衞星很可愛

Push!
Re完再去飲

諗起熱狗嘅post就嬲

4

5

6

tweet tweet tweet

7

唔好動氣
任何時候任何事情都唔需要為唔值得ge人傷神

wtf 有咩可能

差啲瞓著 繼續

樓主係咪出貓

得你唔得

柒都可以retweet

回覆制比我撳爛

Retweet 咗可能就得

推！！！！！！

點解白宮個簽名得幾千人簽咁少既??? 樓主啲post已經被推爆左5001好多次啦喎

好多無人性

有個已經十萬咗

R e t w e e t !!!

放棄未我想食飯

係咪特登！！！

你快D去食飯

繼續聽緊

why ng eat

樓主見字食飯

你睇我唔到

屎屎要五連

10連！！！！

不嬲都係

8連推唔到po

成功左 即刻10連慶祝

琴晚連左成晚

Sr

食飯食飯食飯

食太多糖唔好 retweet多啲都無問題

行開咗陣 就比佢成功左

和你推

ging

輸入中

唔差在食埋飯

見字食月餅

和你retweet

機會係留比有準備ge人

Retweeting?

不過，我到依家都重係未諗到個個對外國既衝突點係邊...... 當件事既關注程度升到上最高點，就suppose要觸法到個衝突點，唔係救到人/觸法到其他國際crisis既機會唔大

可照亮一個人

公海條例同人權法

好叻 查到咁多野 咁下一步點做？

劫獄？

轉咗名

失控地retweet

今日好多五毛

勁L煩

輕輕推

Chowchow retweet?

睇pin retweet哂佢2分鐘搞掂

蛋蛋接力？

一律block 了

好 可以全力幫一陣

無呀

唔該蛋蛋 瞌一陣

pos

你休息下先

乖 禁完retweet先去玩tinder
睇pin retweet哂佢2分鐘搞掂

咁勇 我係你就而家買機票走

得閒入黎推幾下啦～

...... Not too strong...

繼續推！

其實外國幫從來都係人情

講真 佢哋真係要插手就會有藉口插

天時、地利、人和
首先繼續推保持熱度，可能會忽然trigger到D野
sorry 好似講廢話

肚餓

食飯啦好嘛

😋😋😋

唔食飯邊有力開po

仆街 賣哂

😢😢😢

去咗食茶記下午茶

推一下

我今晚都食😋

蛋蛋！！

炸雞髀紅豆冰

Retweet晒
得閒可以留埋comment

油髀正啲

全部都要

P式推文

睇pin retweet哂都唔駛2分鐘

推埋德國國會聯署中文版，1分鐘搞掂，得8000幾人簽左！
夠5萬人就必需係國會討論制裁中國，唔係唔簽呀？

肥

rt哂

則係730果個先係真
有內鬼/行蹤一早暴露?
如果730位置先係真, 香港區境內越境越權執法?

上呀

未肯定
要睇希臘船點講

Uber 救護車即將休台

其實有好多新仇舊恨喺裏面
16年見識過佢哋有幾仆街，不過喺運動初期要“不分化，不割席”，先無攞翻佢哋以前啲仆街嘢出嚟講
諗住大局為重，唔好亂屌，可能佢哋同以前唔同
點知佢哋啲仆街特質都係無變
今次仲要對一班受害者嘅決定指指點點，為嘅只係突顯自己有幾“清高”
屌有多少少同理心都唔會咁做啦
好難唔嬲

如果唔係反送中，佢哋呢班冷血嘅人點可以翻生

推鳩

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新

12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲

中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新

第一次啤酒危機解除

日任推廣

今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助

Uber 救護車即將休台

Pinned

推 柯西

咁快恰完

太strong 唔係好瞓到

唔該基巴

你真係變咗

孩子 retweet

Twitter 未爆炸 retweet 安全

衰咗？

,壞咗

法師 Twitter 需要你

Kids retweet

無食2枝煙

渣男Retweet

壞過了

淚淚

213214 retweet

基基唔鐘意

我比較鍾意乖乖女

佢係

藍字排緊隊

唔係要乖乖仔

今日retweet 咗未

原來你喜曳曳仔

被賣豬仔

絕交

我下次細聲啲講

狙擊

樓主我一次可以推多2個po 很壞

Panda Twitter needs u

多啲入嚟

絕了

我當你朋友

係咪我推得唔夠多

當你一世朋友唔好亂過界

一齊狙

男人沒有一個好東西

唔當我朋友

你狙

陣容強大

化悲憤為推po

推薦你去cow嘆仔佢好參

重新出發

啱！你講既都係事實，準備係好緊要嘅！

只係有時要諗下個論述點樣先會好強烈咁加速到一樣野，rise to another level。要知道，加熱，唔會係永遠架... 如果過咗個critical time, 做唔出D咩... 唉，盡力啦！

梗禾地絕交

...............

可能啦......我都係擔心啫

靚名

唔見咗佢

........................

一齊幫樓主搵Mr.Right

佢夜啲會回來

點解你會知

Quit了

幫基基揾曳曳

唔比 我無份其他人都唔比有

寄信比筆友 好似之前寄聖誕卡咁有冇得諗

河先生？唐先生？河唐先生？
誠邀你一起retweet

正皮

好累

rtrtrtrtrt

係張床等你

唔好啦

welcomeeeeeee

肯啊 肯啊

怕醜

你吸引到個痴纏嘅翻嚟
你自己搞掂佢

講明先 樓主是我的

點搞

如果keep住有唔少人做（唔知要幾多）其實都對班下面既左佬有壓力嘅，不過係為獄中手足避更差嘅待遇咁...

睇唔知邊度話有船員被狗方拘留

史泰龍 Twitter 需要你

盡人事聽天命

你加油 (林鄭鼓勵式拍手)

你都加油

潛一陣水先咁多位幫我睇實樓主

有人叫大家睇實你

睇唔到

好少人

夜晚可能去做節

你？

Retweet 順便識下人

not me, but me guess

我去忙先

唔好沉post住

鳩推

我？

就算比你知道真相又點 共產黨同你講真相？

少見你講粗口 好搞笑

#252

有！retweet!

我哋手上嘅資料越多，就越有利我哋打輿論戰
咁就有更大機會救到手足

推
大力推

打國際戰線

推啊！！！！！！！

Mu mu

仲 有 r e t w e e t !

唔出奇，喺外面drifting等入港

可以好爛口

牙屎

真係 你係好笑左

想呀今日差啲想買了

我份人得把口

我知呀 見你加埋個sticker先笑左

我識

仲未抖得

星仔

記者加油

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

飽未

樓主表示我壞咗 已絕交

Why 唔買

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

辛苦曬蛋蛋

做得好咁follow jor樓主未

感受到 好搞笑

你係懷念以前乖乖柔

因為依家準備食野

你又要同我絕交

根本係set up嚟

好吧

蕉

無GTR也可retweet

推
希望會搵到真相

可以做返朋友

同感 不過都係要有證據先可以發大嚟講

寡人 請retweet

Retweet retweet retweet

用咗拉

第一次見到呢個中文翻譯

推一推

欠我 也有後顧 野性貪玩

中三

我都覺得絕了

巡邏簽更簿唔可以證明d咩野
因為巡邏簽更簿唔係一定要簽

Diu you 點解你會知

貨船既船員因為語言不通所以做唔到訪問？

係咪要嫁俾我啦

閪閪

大家慶祝中秋節時
唔好忘記有十二義士未能與家人團聚

Tinkywinky Dipsy Laalaa ～Po ！

Retweet

係 要記得

外籍船員表示貨輪正遭警方拘留真係唔知

Back

retweet左

牙曦

很好啊follow樓主 保持關注 仲有簽聯署

接力接力

你講得好好

你好勁 廣東話學左幾耐？

原來係讚我

酒仙

Lm先

我以為你少年太年輕

唔好

望到都攰咗

關寶姐無事 retweet

近視加深ed

1.國際聯署：90k(1/10, 00.27)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

推鳩佢

野比大量retweet

眼瞓了

1.國際聯署：91k(2/10,19:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8916(2/10,19:16)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

提提大家 可以買啤酒了

黃仔 幫手推多幾下

霎眼就七歲 時日無多方不敢偷懶

+1

笑撚咗

p

講撚咩，棄保潛逃已經輸哂

可以咁講啦
我哋唔可以單單靠官方嘅資料，
一來官方啲資料唔知係真定係作，
同埋官方啲資料全部都不利手足，
我哋用佢啲料好難幫到手足
甚至可以話係比官方撚
我哋要搵到有利手足嘅資料
先至可以救到手足

歌好聽

樓主 我來了

teoi

鳩推佢

持續關注

唔撈

Follow樓主

retweet jor再諗叫咩名

啤酒？

第一次啤酒危機解除

做乜

有無掛住我

123

冇..

強推

追月推

飯飯

咁我呢？

少少🤏

呀T!

基巴！

好耐無見！

邊有好耐

畫左畫
啲fd話好不安

睇過？

幾日前了
依家復活

叉燒絲

是日要推既post

12港人最新狀況每日更新
12港人真相開始浮面

支共好嬲好嬲
中共：英國應迅速調查違反港區國安法及國旗法「港獨」暴徒

TVB每日更新
第一次啤酒危機解除

日任推廣
今晚腦細又叫我開OT...真係唔想再做...

救手足既channel要大家協助
Uber 救護車即將休台

蘋果日報資訊
發現全港僅餘最大文宣系統

咁就好 會唔會試下係唔同情緒下畫下畫 幾鍾意你d畫

推撚佢

冇為意你5連緊

心情好唔會畫畫

嘆仔

叉燒飯ok??

簽名嚴重缺人

點解啊 試下嘛

重要 推

畫唔落手

廢噏幫推

話說啱啱喺Facebook睇到有市集有好多明信片買，啲款好似幾靚咁

係時候去入翻啲貨

咁下次等我分享我d火柴人 好開心的

買嘢？？我最鍾意

好飽

等你

行市集

想去

Gogogo

一齊

想睇，好鍾意火柴人

食咗咩

同我去

很有神

市集正

尤其對眼

我係抽象派 點解鍾意火柴人既

笑到癲左 有d似蠟筆小新隻豬

不理不理左衞門好似都係咸濕仔？

邊位名師教你畫畫 想拜

得閒一推

聽講係畫番作者個性格 幾時教畫畫

咁我都推一推

原來基巴嗰樣是這樣子

很正

不

宏願縱完了 奮鬥已經太晚

七歲 笑咗

買嘢

去去去

屌推

想睇

RTRTRT

我未飽

佢話唔可以咁輕易就收徒弟

畫我名

笑到我

抽象火柴人 可能睇唔出

首先你要過左十八關 我再考慮考慮

撳錯不推文

充滿鬥志

抽象大師

邊十八關 我好有誠意架

未飽

推啊！

笑左

未得

食緊湯圓芋圓

咁繼續

嘆巴有feel~~

真心

食飽未

三張了

嬲嬲

首先你要估中係邊十八關先

好廢

見到樓主都覺得好不安

Push!

我信咗

有冇tips

勁耐喎

Block

頭先有靈感就畫左幾筆

食嘢食嘢

無曬feel~~

勁嘢

咁你嬲完先

下 前日先見完

好煩真係真愛

當我5毛？

炫耀大條賓周 望望身邊 應該有已盡有

七歲已經好成熟心智

食咩

唔緊要啦

仲未食嘢
快啲去

人呢人呢

好似波板糖

有咩要求

眼神帶點不覊......

笑左出聲 我個腦有畫面 火柴人個頭係糖

眼瞓

5連好機會

係咁鳩推

同我瞓

瞓陣先

我自己ok

半夜見

一日俾樓主拒絕咗幾多次？

食飽飽又嚟推

食咗咩？？？

同人拍拖去行
順便補翻啲明信片

還年輕，正值壯年呀

RT咗未？？你隔離嗰個呢？？你班frd呢？？同學呢？？有冇漏咗？？

係撚咁推

靈犀一指推

壯年

睇心境
侵同拜登都七十幾，但行出嚟個勢差幾多

pushh

冇做犯法野做咩要走

嬲完？？

點解你淨係講食野先蒲頭

完

又取笑

佢哋都冇放棄....我哋要再努力啲

還押荔枝角手足不畏強權，窗邊高舉五大訴求！

食緊喇 一直食緊你飽未

講多啲未

我都係

安慰

不過我諗個個都係咁嘅

好大方

咁樣個人真係好廢 咁不如收聲算

我有間唔中彈出嚟㗎！！今日好多嘢做

今日又要返工？

真無

係呀！！尋日放咗假

加油包包 做完食宵

做乜食到咁

呢個real感動

佢哋真係好勁

食完未

天氣轉冷

bebe

少凍

2人驅暖

你好好保護樓主 唔好俾佢凍親

還是被拒絕

想講乜撚野

我會

我的字典裏沒有放棄

真。推po師

你加油

返咗屋企攤緊

你唔係咩

好！再推！

retweet咗未？

請飲預埋你

我追樓主

祝你平安

到時會早到

為愛而戰

好人一生平安！！RT 未？？簽名未？？

食嘢！

又不推咗添

食咗方飽

仲有邊個！！！

夠飽？唔好餓親

罰你推多幾下

你咁樣好冇誠意啫

自罰 推1

自罰 推2

多謝

自罰 推3

自罰 推4

我要私人衞星

自罰 推5

唔比蝦佢

有點多，唔太記得名

自罰 推6

自罰 推7

自罰 推8

早餐嚟，今朝食唔晒夜啲至再食

自罰 推9

自罰 推10

自罰 推11

唔食少少熱嘢？

推阿屌！

未有反送中前都一堆洗頭艇 有幾出奇 同埋唔畀見家屬甚至律師都唔畀見 就知咩事啦係港豬同連登仔智力極底 睇唔透姐/不願面對及承認

推你條仆街

夢到聽日可以開故事post

冇

對個胃好

如果比人送中嘅係你嘅至親，你會點做？

我之前永久封鎖左

yes!!!

多謝佢推po

簽咗德國個聯署未？

熱水 OK?

週圍po下。歌

食多D啦

食下

幫隔離宣傳下

隔離post個樓主有過嚟宣傳佢自己首歌呀
呢首好聽呀

行出去斟杯先

聽日點開好

巴打一日推幾多po

我覺得要參考過往做法點樣令中國民運人士被捕後唔洗受更多苦/提早放出黎/保外就醫

今次12港人一定會俾支那拎黎做人版， 究竟係會嚴刑峻罰殘害佢地嚇怕香港人恐嚇香港人， 定係友善對待容許多番溝通可以減刑向香港人釋出善意， 應該前者最大機會

吓，都無點推...依排得閒先上下水...

今日好D既，不過都係懶懶地...無好用力推，主要都係係蘋果個邊

連家人都唔比見

點開都好

佢呢首歌未出mv之前，佢都開過post宣傳過
嗰陣已經聽過首歌&覺得首歌幾好聽

諗唔到名

關於咩

就係冇消息開

十八關咁多點估

點開好

推住諗

無野可以做到 由運動一開始你可以一早foresee甚至感受到絕對武力權力既暴力 只能夠等 等到有日有奇蹟/外力介入/地球某個區域解體重組

迷

有句說話：明知不可為而為之
你可以出去google下先再入翻尼

好彩block左

諗唔到

點開

諗住推

有句八字真言：飛蛾撲火，與人無尤
你可以出去yahoo下先再入返黎

對家串撚到已經一早講曬：再唔收手你地就粉身碎骨，畀曬預警。除非你坐擁高於絕對武力以暴制暴，達到一定既震懾力爆塔，憾動到對家既主堡同你談判甚至妥協，否則明知不可為面為之等同送頭自掘墳墓，唔係話不可為，而係要有返對等/凌駕絕對武力既武力，先有震懾力解決到問題

講緊LOL攻略

中秋節快樂

5201314

諗唔到聽日點開

訓醒諗到

o岩啊你呢句 只不過中共先係飛蛾lo

唔會

天網恢恢 希臘貨輪船員或是救人關鍵？

你唔適合 拜拜

不如繼續提？感覺好快會唔記得

好 好似可以

嗯

一定關班狗事

得翻藍字係到

不如講下你諗住點 有咩計劃 ？

無計劃 坐等奇蹟？

講真 幾聰明啊 講啲大家都知嘅嘢
講到高高在上 對住其他嘢指手畫腳
大家都知係同絕對權力打緊
個重點係有人會為咗即使1%嘅可能性去做
即使飛蛾撲火都會
可能喺你嘅角度係送頭 因為你計算嘅係呢啲
而佢哋計算緊嘅係嗰啲可能

可能你會話我哋咁係無用
因為成件事我哋可能只係影響到0.001%
但我哋就算係0.001%都會做

你可以選擇乜都唔做
有人成功嗰陣講句好彩 繼續享受

同樣你只係冷嘲熱諷嘅人
而唔係一個你想像自己係頭腦清醒嘅人

救佢地返黎香港先

當務之急

唔使理佢 以為自己軍師 LOL

希望大家繼續推 希臘貨輪船員或是救人關鍵

第42日
12港人仍然未有新消息
希望大家繼續針對呢2個疑點
繼續發大件事
1.有機會目擊事件過程的貨輪被香港警方扣留
2.記者實測違反船隻眾多，為何12人偏偏突圍而出

留意返我地嘅重點係令件事發大
引起國際社會見到關注
而唔係同中共講道理

希臘貨輪與12港人當日曾在毗連區水域「擦身而過」
外籍船員表示貨輪正遭警方拘留

根據中國海警公佈，12人在8月23日早上9時許於「N 21°54′00″、E 114°53′00″」位置被捕，追蹤「AG」航行紀錄，它當時距事發地點只有約兩公里。

不時穿梭中港水域的船家指，海面上兩公里是近距離，如視野清晰很大機會看得清楚，又指海警如發現非法活動船隻，一般先以廣播警告，若對方高速逃走就會上前攔截。

貨輪控制室居高臨下，海警當日行動或引起「AG」船員注意。

記者上船後回望布袋澳，留在視線最後的「地標」是村內海鮮酒家的招牌，或者也是12人望向香港的最後一瞥。記者搭乘的快艇面積跟12人的相若，但引擎馬力只得約三分一，但只要船家加速，便如坐過山車，被濺得一身海水，亦無時無刻需抓緊船邊。船家估計12人的目的地是東沙島，「應該係夠油可以去到最遠㗎啦！」航程約六小時。他又指示記者離向數公里外只見輪廓的漁船，「嗰架係拖網，一定係非法捕魚。」既然海上「違法」船隻眾多，何以12人那一艘會在海警眼中「突圍而出」？記者嘗試從大海找答案，找到的卻是更多疑問。

仲叫我用yahoo
讀多幾年書先同啊哥我講野

屎哥

2個疑點要唔要用大字

講左好似做左咁 會安心d

推。

無 就係想撩下你

偷下歌過嚟播先

偷隔離架咋

瞓前一推

55555

5555

6666

77777

晚安

早抖

大大力推

Pushhh

別

冇push 到

42日

lulu仔

無力感

🖐🖕

12 名港人上月底疑潛逃台灣時被中國海警截獲，遭扣押於深圳鹽田看守所已 41 日。《蘋果日報》今日報道，指近期連日出海、模擬 12 港人出航路線，發現曾有一艘遠洋貨輪與 12 港人在毗連區水域「擦身而過」，稱兩者僅相距約 2 公里，可能目擊 12 人被追截過程。報道指該希臘註冊貨輪現時停泊香港境內，並引述不具名外籍船員指該船「detained by police（遭警方拘留）」。

警方今晚在 FB 發帖，否認扣留希臘註冊貨輪，不點名批評《蘋果》報道失實。

根據《蘋果日報》報道，該報事先曾就事件向警方查詢，惟警方發言人拒絕以書面回覆，僅稱「冇聽過」。

驚方否認

睇嚟你都見到嗰新聞

知道 擺明身有屎

唔該曬由由

有時候真係好無助 但都只能夠安慰自己堅持先有希望

唉，啱呀

記得你個名

不過我一開始以為佢係向緊維尼勸諫

勸諫勁有中文堂feel

再偷多首黎播

中史用字

好名

Day 41

完全唔需要有計劃 時代同其他國家會介入/或者你可以話係天滅淘汰某列國地獄國度 但香港既手足同年輕人更要保住條命見證解放之日 而唔係係隻冷血怪物未死之前不自量力不斷曝露自己 往怪物既血盆大口衝入去白白送死 講真成件事你地係影響左0% 並唔係乜野0.00000001% 諗真d 被自殺死既死 被抽後算帳被定罪坐既坐 搞到自己人生一塌糊塗 得到d乜？一道希望？一道永遠見唔到黎明既曙光？ 所以我不齒你地煽動更多人去被自殺死 被犯罪，你再係咁做希望有日唔會係新聞見到你條屍or 被犯罪Verdict and Sanctioning

打嘴砲幫我口爆係無用 你拎出火箭砲/坦克/核彈彈頭轟落隻飛蛾我就畀個Good你喇

一推再推

每日祝福手足平安回家

愚公移山,人定勝天

星星之火,可以燎原

真相係點

人民、隻有人民，才是創造世界歷史的動力

推多吓

算啦 講極你地都唔會明中共既殘酷同恐怖 你地班後生一定無經歷過文化大革命 就算無經歷過個個年代都讀下歷史啦 其實香港算係有個經濟地位特殊先無變到新疆化 否則一有反動思想 即時被捐贈所有器官啦仲可以係度吠咩

聯署link

做埋

隻船依家係南丫島

你咁講等同大火火燭叫我唔好攞濕毛巾 等消防員嚟救我 因為我拎濕毛巾係唔可以直接地自救

都係嗰句 你所謂嘅一塌糊塗 一道永遠見唔到黎明既曙光 都只係你所謂有無嘅計算

講真 就算係建議都唔會係冷嘲熱諷 最尾嗰句 大家有眼睇 唔係你講句 香港既手足同年輕人 就係

cls

？

Up

世上無難事只要肯登攀

燥咗

冷靜

條友講嘢係勁難聽 唔使理

我完全封左

對住佢哋唔洗燥
佢哋就係想你燥

啱 倒數100

啱 無價值

relax由由

22

55

come on

靜靜雞學咗廿年

冒死進諫

都係轉頭返 等多陣

推！！

支持你

721

真係 佢話希望有日唔會係新聞見到我條屍

831

Real back

求b求b

已倒數100

係度係度

前途是光明的，道路是曲折的

瞓未

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

第42日
12港人仍然未有新消息
海警方面仍然未公開雷達
留意返我地嘅重點係令件事發大
引起國際社會見到關注
而唔係同中共講道理
希望大家繼續針對下面2項疑點

1.有機會目擊事件過程的貨輪被香港警方扣留
2.記者實測違反船隻眾多，為何12人偏偏突圍而出

警方昨日澄清由本來的不知情改為沒扣留貨輪
與外籍船員嘅回應不同
外籍船員表示貨輪正遭警方拘留

有消息指希臘貸輪目前在南丫島

以下為2則相關報導
詳文請自行查閱

希臘貨輪與12港人當日曾在毗連區水域「擦身而過」
外籍船員表示貨輪正遭警方拘留

根據中國海警公佈，12人在8月23日早上9時許於「N 21°54′00″、E 114°53′00″」位置被捕，追蹤「AG」航行紀錄，它當時距事發地點只有約兩公里。

不時穿梭中港水域的船家指，海面上兩公里是近距離，如視野清晰很大機會看得清楚，又指海警如發現非法活動船隻，一般先以廣播警告，若對方高速逃走就會上前攔截。

貨輪控制室居高臨下，海警當日行動或引起「AG」船員注意。[/size=5]

[size=2]記者上船後回望布袋澳，留在視線最後的「地標」是村內海鮮酒家的招牌，或者也是12人望向香港的最後一瞥。記者搭乘的快艇面積跟12人的相若，但引擎馬力只得約三分一，但只要船家加速，便如坐過山車，被濺得一身海水，亦無時無刻需抓緊船邊。船家估計12人的目的地是東沙島，「應該係夠油可以去到最遠㗎啦！」航程約六小時。他又指示記者離向數公里外只見輪廓的漁船，「嗰架係拖網，一定係非法捕魚。」既然海上「違法」船隻眾多，何以12人那一艘會在海警眼中「突圍而出」？記者嘗試從大海找答案，找到的卻是更多疑問。

[12送中港人］twitter戰線整理

有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名呀 每日會有updates

啲code?

家姐有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

係呀？如果咩都唔做就可以等到唔緊，其實你根本唔需要等，你去仼何一個可以移民既民主地方度過餘生就ok了。留得係度，走唔到既人就要抗爭。因為清算唔係你口中既做左某D野，而係新疆式既清算，無一幸免，只係先後次序問題！

活著就要有希望，依個係人既活法，即使清晰而痛苦，亦唔係等待被屠宰既豬。而你可以選擇後者既諗法我唔阻你。但係如果你要用依種咁既視覺去詆毁我地。我必然要批評。

至於有無用，我話有，你話無其實無咩好嘈。贏定輸你、我都話唔埋。我淨係見到我哋個邊愈企愈多人，我就當嬴左半。

至於論煽動，有邊個煽動得過7婆同維尼？開個po 2000正皮都未有。你老味7婆出嚟講嘢，搞到幾多香港人掟爛手機、電視機！你老味習維尼，搞到冚世界圍堵共產黨找武漢肺炎條數！我唔見你譴責？！我就真係不齒你大既唔打細既恰啦！你咪撚恰9住哂我哋依D無權無勢既小人物！

有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

未呀你呢

係毛語錄攻勢

收到！

唔洗燥，臭崩崩

12手足靠大家國際戰線了

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

第42日
12港人仍然未有新消息
海警方面仍然未公開雷達
警方昨日澄清並沒扣留貨輪
與外籍船員嘅回應不同
外籍船員表示貨輪正遭警方拘留

有消息指希臘貸輪目前在南丫島

留意返我地嘅重點係令件事發大
引起國際社會見到關注
而唔係同中共講道理

希望大家繼續針對下面2項疑點

1.有機會目擊事件過程的貨輪被香港警方扣留
2.記者實測違反船隻眾多，為何12人偏偏突圍而出

以下為2則相關報導
詳文請自行查閱

希臘貨輪與12港人當日曾在毗連區水域「擦身而過」
外籍船員表示貨輪正遭警方拘留

根據中國海警公佈，12人在8月23日早上9時許於「N 21°54′00″、E 114°53′00″」位置被捕，追蹤「AG」航行紀錄，它當時距事發地點只有約兩公里。

不時穿梭中港水域的船家指，海面上兩公里是近距離，如視野清晰很大機會看得清楚，又指海警如發現非法活動船隻，一般先以廣播警告，若對方高速逃走就會上前攔截。

貨輪控制室居高臨下，海警當日行動或引起「AG」船員注意。

記者上船後回望布袋澳，留在視線最後的「地標」是村內海鮮酒家的招牌，或者也是12人望向香港的最後一瞥。記者搭乘的快艇面積跟12人的相若，但引擎馬力只得約三分一，但只要船家加速，便如坐過山車，被濺得一身海水，亦無時無刻需抓緊船邊。船家估計12人的目的地是東沙島，「應該係夠油可以去到最遠㗎啦！」航程約六小時。他又指示記者離向數公里外只見輪廓的漁船，「嗰架係拖網，一定係非法捕魚。」既然海上「違法」船隻眾多，何以12人那一艘會在海警眼中「突圍而出」？記者嘗試從大海找答案，找到的卻是更多疑問。

就瞓喇

早左！！聽日有野做？

RRR!!!

啱啊，大家都要努力

無錯，唔洗燥

全紅字

係，可以既話叫埋朋友一齊rt自己做果時提埋朋友
簽左德國聯署未？

竟然係出自SR口嘅爛gag

訓了，

再唔係揾皮皮狙擊手

無呀，都2點幾喇，你都早啲瞓啦

又一個痴線佬
我哋要係煲底一齊打邊爐

太high

Size 5 size 2

Y

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

第42日
12港人仍然未有新消息
海警方面仍然未公開雷達訊息

希臘貨輪外籍船員回應蘋果訪問
表示貨輪正遭警方拘留
但警方昨日FB否認扣留希臘註冊貨輪
不點名批評《蘋果》報道失實

另有消息指希臘貸輪目前在南丫島

留意返我地嘅重點係令件事發大
引起國際社會見到關注
而唔係同中共講道理

希望大家繼續針對下面2項疑點

1.有機會目擊事件過程的貨輪被香港警方扣留
2.記者實測違反船隻眾多，為何12人偏偏突圍而出

以下為2則相關報導
詳文請自行查閱

希臘貨輪與12港人當日曾在毗連區水域「擦身而過」
外籍船員表示貨輪正遭警方拘留

根據中國海警公佈，12人在8月23日早上9時許於「N 21°54′00″、E 114°53′00″」位置被捕，追蹤「AG」航行紀錄，它當時距事發地點只有約兩公里。

不時穿梭中港水域的船家指，海面上兩公里是近距離，如視野清晰很大機會看得清楚，又指海警如發現非法活動船隻，一般先以廣播警告，若對方高速逃走就會上前攔截。

貨輪控制室居高臨下，海警當日行動或引起「AG」船員注意。

記者上船後回望布袋澳，留在視線最後的「地標」是村內海鮮酒家的招牌，或者也是12人望向香港的最後一瞥。記者搭乘的快艇面積跟12人的相若，但引擎馬力只得約三分一，但只要船家加速，便如坐過山車，被濺得一身海水，亦無時無刻需抓緊船邊。船家估計12人的目的地是東沙島，「應該係夠油可以去到最遠㗎啦！」航程約六小時。他又指示記者離向數公里外只見輪廓的漁船，「嗰架係拖網，一定係非法捕魚。」既然海上「違法」船隻眾多，何以12人那一艘會在海警眼中「突圍而出」？記者嘗試從大海找答案，找到的卻是更多疑問。

早唞

都係 時間好快知道！聽日再講

改完
應該冇問題了

嗨嗨hello有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

牙郎

想討論下
咁樓主永遠前一日會打曬聽日會po d咩
如果大家都打定啲認真comment覆下佢好冇

頭果幾頁都係sticker/emoji推post啲人好似無咩心機睇落去

Ok
都短左

早抖求b

Can ah

5仔！

辛苦晒！

起碼都叫有啲野睇下

咩方法都試下

呢個諗得過

改一改字眼

如果我準時 我會做㗎

可以呀

早唞曦曦
大家都早啲休息呀

其實我之前會打定所以搶唔到2 要copy

同大家請假我聽日應該唔喺度

佢都係咁上下1300開

其實唔係 都唔係好定

我瞓喇，聽日再講
早唞

好呀感謝畢子

睇下最後個版

知道聽日再講

講呢啲
早啲休息呀

👆🏻明天內容

想討論下
咁樓主永遠前一日會打曬聽日會po d咩
如果大家都打定啲認真comment覆下佢好冇

頭果幾頁都係sticker/emoji推post啲人好似無咩心機睇落去

星期六好好去玩下

我都就瞓啦

聽日再試下

好 你冇事就好

1/2點可以大size d ？
重點

早唞！

［正視聽］我係去學野

（順便食好嘢）

好阻碇
唔好睇

一係改色

花仔有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

Underline? 唔好太多色好啲

咁就咁

俾個痴線佬激親

講笑

睇最新

食咩食野好呀食好野會好開心

好撚長 佢都幾撚長氣

唔洗為痴線佬怒氣 同佢玩下就得

Ok wor

用呢隻色會唔會冇咁易睇 如果啲人係白色底

屌我都無諗過

So far九成人都dark mode好似

應該冇人中意白色底

侵有無rt記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

白色真係光到唔想睇

辣東西食完心情好

紅色/橙色易啲睇

紅對黑底唔好睇

我同sr都係

電腦版？

太辣食到胃痛

講真係太殘眼

無了睇翻覺得幾好笑

Me is

我真係好佩你地覆鳩佢
係我我會搵潮文應鳩佢 好似求b毛語錄咁

電腦唔係黑？我係黑

Ok 橙色2個底都fit

是喎

唔想比人知自己出街都上登 巨毒

咁我有fd is

辛苦你

我電腦白 電話黑 冇改到 跟返佢原本

唔係黑先易認？ 一望就知

Same

點擊閲讀Day 41 RT LINK❗️❗️

好似黑色易認啲不過上開嘅都知你上啦

咁send好撚fit 又唔阻碇

twitter/ facebook 都有dark mode 啦
唔比你係上緊twitter做任嘅

有冇人agree

已經用慣左

我唔太get你想做咩

個twitter link咁整好正

Same分兩頁？定1頁？

Day 42

唔使每次霸晒啲位

點做到

將佢落好多個quote?

有太多Twitter link個陣就quote4次 俾啲人自己打開睇 唔洗碌個陣成抽嘢

咁應該得我明你做乜鳩

Tut

黑mon+dark mode

認得貓子有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

今日咁夜

佢有話點擊打開 啲人應該都明

防偷窺mon貼？

想買個

弱者先瞓

痴線佬

啱啱先痴完新

可以試下嘅

唔係
講緊柔柔同畢子都唔明基佬想點

有無rt呀你rt完就唔會再係無知港女了
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

需要 但影相會有少少唔方便 我覺得

講笑 早睡早起身體先好 記得早啲瞓

4次

影咩相

有無rt呀你記得rt 呀 灰仔
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

要有 姨家即做

我都覺

乖做完好瞓喇

影相如果要反落少少會防偷窺咗 睇唔到個效果

會點樣？反晒光？

返工啊

自拍呀講緊？

大家快啲去rt ......

又好麻煩

返夜真係好辛苦

推呀屌！！！！！！

黑色

唔是啊 對出

提埋你啲朋友仔

pushhh

都係，所以應該都唔買。真係小煩，最多較暗啲

牙菜有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

牙雞有無rt 記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

你夠死撚硬，唔見你依家死咗去？

Ching早啲瞓

我廿連ed

想問下tg sticker係咪無連貓？

俾啲掌聲自己

好似冇

其實咁多真相post
可能要考慮用圖整懶人包＋整合

但諗唔到點樣可以少字啲啲

好qq

係喎整真相圖都幾好喎
樣樣都係重點都真係幾難cut

寫信比連仔叫佢考慮整個連鵝好無
真係好鍾意企鵝

整圖真係幾好

諗下#2之comment先

肥叉點解唔一覺瞓到天光

有無rt牙勤記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

成日瞓瞓吓會醒

學德國圖片報咁

要真相 要見人

要堅持

有無rt呀你記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

戒煙身體好

要見人

咁樣好辛苦 所以你瞓醒唔好即睇電話

見到好多 notification

有無開勿擾瞓教

冇，驚有咩突發事

寧願你早啲瞓早啲起身，中間瞓好啲

中間點瞓？返工呀

早晨有無rt記得rt 呀
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

RT RT RT

On9打錯字... 我係想叫你 開勿擾瞓好似好啲

果時應該諗緊其他野sor

等我仲認真諗點中間瞓好

Sorry

傾訴未

咁又唔:洗sorry

心很累

勁on9

我本身係想講
開勿擾中間會瞓得好啲

講黎聽下好唔好

夜深係咁上下

無咩野

冇，一年幾，好多事

咁都一排了，Eg？咩事

呢一年幾，每日都有事發生

邊樣令你心最累

好多!!

列唔到？

好零碎加加埋埋一大堆

唔通坐飛機又要空中攔截咩 中共都傻
每次起飛都話入侵領空呀 ON9中國共產黨

Can’t sleep

一五年公然老笠人上去都知佢哋乜都做得出

360日

無數個365日

搞唔掂

依加先5日
如果計過左37 正式起訴

如果佢拖7個月先開庭
都210日

定期寄信過去

我連祈禱都信了

求12個平平安安早日回家

鬼國真係好恐怖

不過香港都差唔多已經唔再係當初嘅家

佢哋依家都分分鐘比人拉

希望平安

唔亂諗

侵送院

會嘅 會有人知

侵侵已送院

個個訓緊

唔係呀嘛

邪惡帝國

搵人買張當日覆蓋香港水域嘅美國或法國商業衞星圖可能睇到D證據

晨早連環推

想講先講 我會聽

早晨有無rt
入去留個名每日會有updates

[12送中港人］twitter戰線整理

係度 肥叉

唔知可唔可以根據返警方個時間同路線喺近香港嘅水域搵到啲貨船或者商船，提供返啲雷達圖睇吓有冇所謂嘅快艇喺條路線出現過
今日早上九點左右睇近香港水域附近都幾多船，雖然唔知關唔關星期六事

返工

放人，放人

你哋每個rt、每個留言、每個簽署，都好重要呀！

點擊閲讀
Day 41 RT LINK❗️❗️

Day 42 RT LINK❗️❗️

Retweeted

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

收到你

今日很忙

係呀 好近只係3公里姐
希臘架船既 人全部識千里眼
佢地同十兄弟好熟

[告急!!]希臘貨輪船員或是救人關鍵

個名jm

又比人搞

比人send相？

邊個user name
我之前都試過

咁鳩

唔好亂諗

明 我之前都比人開名

佢哋班人係咁

累

789比人ban左了

l